懷疑中咗負皮bot 好唔開心

我唔係女 平時中意屌五毛 你地可以負皮我了

負皮bot好快

動物台會然判定bot

負皮是我比的

仆佳仔係bot

唉 現實未迫害夠 上網都要迫害毒撚

why...

18負了

每個comment都有負皮 究竟咩事 你想我點先收bot

冇人講野但係逐個逐個comment負皮好癲

who are you

0-32

我係咪要棄ac?

我投降啦 請停止攻擊

你好好笑

0比77
做過啲咩黎

又呃負皮

我都唔知 d人純粹欺凌心態 五毛都冇咁多負皮

又多左10個
笑死

理得你屌唔屌五毛 你唔係女已經負皮得
唔該我要正皮